報已上, 犯法廢中一定要報警揸正嚟做

學廢中話: 依法治港

撰文：黃廸雯
2018-11-11 23:34
最後更新日期：2018-11-12 00:20
有市民於今日下午，在東涌舉行示威活動，過程一度混亂，大批警員介入維持秩序。

警方發言人表示，下午在東涌拘捕1男1女，涉嫌「普通襲擊」。

其中，下午約2時50分，一名30歲本地男子報案，指他與一名59歲本地男子，在港鐵東涌站對開因瑣事爭執，並被該名男子以手襲擊。他肩膊受傷，清醒被送往北大嶼山醫院治理。警方經初步調查，拘捕該名59歲男子；及至下午約4時55分，一名35歲本地男子報案指，他在慶東街以手提電話拍攝現場情況，其間一名72歲本地女子企圖搶去其手提電話。警方經初步調查，拘捕該名72歲女子。

案件交由大嶼山警區刑事調查隊跟進，兩名被捕人士現正被扣留調查。

岩

改名五毛蔣介石#2436

關sir

五毛慣用伎倆
已經係第5隻五毛冒我名鳩噏

針對蔣狗扮你嘅行為特登改佢嘅圖

前設係1 年追唔返，咁如果佢真係追得返呢？

告到啲廢老臨老都無好日子過
為個雞碎咁多出賣香港

嚇到佢標尿驚足一頭半個月已經抵哂

op dllm

又嚟

關受座

Show Blocked User - 關愛座hunter_

廢中廢老邊撚知咩叫守法，成日周街吐啖

佢哋見到黑警成日放生藍絲
以為有特權

Ching Ho ball

撐

關仔有冇去？

有

成日話人黑警黑警 咁你又要報警？

就係因為選擇性執法用私刑先叫黑警
而家係屌佢做好本分呀傻鳩

蔣囝嘅無恥程度真係一日比一日厲害

蔣狗真係好撚煩

痴線個第一頁，五毛亂舞

浪費社會資源

全部都係蔣介石#2436....

你講啲廢中霸公屋住院又賴死唔走?

因為佢落唔到台
下下都自炒我唯有送佢一程

五毛蔣介石
我知你有分身add咗我fb
噉點?好威?

係咩？好多連之前同我有過節嘅會員都信任我喎賣料五毛蔣

哦
我當咗public ac喇個fb
成日share我連登啲post
國民黨人我都照add
你隻五毛就好似執到寶噉

倒退到小學雞嗌交嘅level
條友已經痴撚咗線

你睇你做五毛要冒我名
一嚟我已經搞到蔣介石呢個朵臭
二嚟你只可以活喺我陰影下做翻版拎存在感 蔣狗

.

唔緊你都唔會冒我名啦傻鳩

瑣事爭執?

你一早就爆我喺中國做過嘢
咁辛苦起我底
但而家做過街老鼠嗰個係你
你檢討下啦賣料五毛

我都覺呢個位寫得差
明明係政見爭執
不過01係噉

你覺得係咪係囉五毛

條友呢排露哂底

成日都自炒
好過癮ga佢

1分表現合情合理

我小學畢業咋
好似你DSE1分有得升台灣野雞大學咁勁咩五毛蔣介石

其實我讀到小五ga咋
你有得升大學好威豬呀五毛

辨你老母,果然蔣狗真係冇讀書

我就港獨聯
你就賣料畀大公報
跟住你話我係中聯辦
都幾好笑, 係都你嫌疑大啲啦, 公開獨派人士個人資料
老屈中聯辦搞港獨你大鑊架五毛蔣介石

冇講過喎五毛
重有係來往唔撚係交往呀野雞大學生

個蔣介石真係好撚煩，個樣都已經成個弱智咁，估唔到做啲嘢都仲係成個弱智咁，真係唔明點解上年已經柒遍全連登嘅人都仲可以係到憨鳩鳩咁繼續做煩膠 真係唔知醜到咁樣？

你明唔明咩係結交?
呢個係公海teaching staff group嚟又點撚樣結交呀?

啲傻鳩中國人愛共產黨有幾奇
不過你隻五毛屈埋我係共產黨就戇鳩囉
次次都係架啦, 港獨聯一出operation做到嘢五毛就玩抹黑架啦

交往拍拖呀屌你個文盲五毛

扑撚咗條傻閪 淨係見到關sir自言自語

唉好似個白痴噉
但有戇鳩五毛送上門俾我唔撚又嘥咗

佢地冒得你名就知你有威脅性
唔撚洗怕佢地

憤怒的傻鳩五毛

個post我開嘅傻鳩五毛蔣#2436

越嬲越諗埋啲屎橋準備下一鑊更柒

負評你覺得柒
咁撚多正評你又覺得柒
打飛機咁勁唔阻你呀五毛

support

證明關sir 有地位
支持關sir

蔣仔好識食

唔覺喎
啲人淨係覺得港獨聯去美領同光復係做到嘢
你條五毛可以摺埋
完全幫唔到手抹黑港獨聯
垃圾

點解啲留言skip晒啲number嘅
連登有問題呀

屌
同民國復興一樣咁嘔心

推還推 唔好quote隻五毛ok?
樓主好波 奉公守法

大家都係良好公民嚟

turn out係冇吖嘛
你見連登內外有幾多獨派支持者反我吖五毛蔣?

邊個黎 咁樣衰ge

雞蟲有樣睇

起一起底就知咩事

我鍾意開嚟同我啲支持者交流吓呀
五毛蔣你唔恨得架喇

主流民意都覺得港獨聯做到嘢就得啦
你點阻都阻唔到港獨聯做嘢㗎啦

港獨都犯法架喎，洗唔洗揸正來做

連登外你見到咩人反港獨聯呢賣料五毛？
旅客?非法導遊?定你啲同事呀？

犯咩法呀五毛?

駁唔到就收皮啦五毛

差唔多一個鐘
五毛你可以答我犯咩法未?

又轉移視線
你係撚泛民呀蔣狗
泛民都嫌你柒啦

五毛係網絡親中打手
部分泛民喺現實親中
蔣狗呢？現實同網上都親中

你都識講前啦傻鳩五毛蔣介石

點得出呢個意思呀
logic廢到噉唔好論政啦五毛蔣介石

拘捕=/=起訴

重讀小學把啦你
講撚咗部分泛民

民主黨一定係親中啦
不如你自己判斷啦問問問
你冇腦㗎咩五毛蔣狗

點呀雞蟲五毛蘇俊安

五毛發哂癲
駁唔到就爆我個人資料

蔣囝以前都正正常常，近排真係好撚煩

好心改下啦

一撚樣成日 推post
睇唔順眼好耐

有無人知點解#2-7唔見咗

老老柒柒我未見過咁柒嘅人
唔好話個樣住
個格真係冇得頂

當然係啦搞港獨

好似你噉放哂獨派人士個人資料做五毛咩蔣狗

呢位?

搞得港獨憲法梗係要重新寫啦五毛蔣狗
唔通用返基本法咩屌你
戇鳩少陣得唔得㗎啫？

關蛇啲post次次都群魔亂舞

今次蔣介石#2436 solo花式柒

已經柒到仆街了

一早已block，見唔到佢d post同回覆

繼續追擊

殭屍ac咁款

比人打都可以打飛機
你廢唔廢d啊

可以回應未？
img]
你個失敗主義大陸間碟

我去拉鳩藍絲屌鳩旅客
你坐喺鍵盤前笑鳩我當做咗嘢呀五毛?

好勁
又出屎橋
再開post吖喂五毛蔣介石

你係邊撚個?點解要向你證明我學歷呀
你垃圾五毛一件咋，扮大袋

拉一件藍絲
有咩用啊？
改變到乜啊
除左比你係度打飛機外
完全冇用
用你之前話泛民關鍵一票冇用既借口
改唔到現實啊
不過你條垃圾雙重標準就係人都知

泛民的確賣港
你隻五毛想人投泛民放棄搞港獨
好心你收皮啦

我唔係想人投泛民
只係比大家睇下你雙重標準
果然又係回應唔到
直接屈人想叫人泛民
果然學足晒大陸個套
上過大陸係唔同既

雙重標準係你
屌獨派多過保皇黨
慳啲啦五毛

又來屈有証明你咪拎出來囉
數下啦
你唔係話你自己係獨派下話？
你大陸間碟來架渣
數啦
比大家睇下你件大陸間碟點屈？
唔好潛水啊

你指控我係中國間諜
舉證責任喺你道喎
香港行common law㗎傻鳩五毛
死返去中國啦你

咁你又拎唔拎得出我係五毛既証明啊

唔係你個幾張乜都証明唔到既垃圾圖啊
原來又來玩雙重標準？
拎出來啦

笑死人
自己雙重標準再次比我指出
又回應唔到啦
死廢物

點啊
咁依加係咪你死番大陸啊關狗
又要用扮睇唔到呢招啊？

拎到我係五毛既証明出來未啊？
你到底要潛到幾時啊？
次次比我指出雙重標準就潛水
你咁既人呢世注定一事無成啦

我唔係同你證明㗎
我幅圖係畀要出面啲人睇你咩料咋
屌獨派多過屌保皇黨嘅人, 依你logic, 咪係五毛囉
最大問題係，出面冇人聽你講吖嘛傻鳩五毛

唔使證明
啲人信我唔信你就夠

笑死人原來又係雙重標準
岩先就大大大聲話香港行common law
舉証係責任又成點知輪到自己個時就話唔洗証明

你真係學足大陸個套大家就真係睇得出你點雙重標準啦

食屎啦廢物
大大聲叫人舉証
原來自己話人五毛就話信就得
咁既水平

你鍾意點講就點講啦
啲人buy我有行動力又做到嘢
唔buy你間諜論
你學唔到㗎喇鍵盤五毛

即係駁唔到啦
廢物自己講完一套
原來自己又做唔到
轉個頭又屈人鍵盤
好似你咁既廢除左企係度比廢老野搏下同情仲識乜?
比人打完好番大陸做你既廢物教師啦連香港教師都做唔到要死番大陸死垃圾

公眾覺得我做到嘢咪得囉
使撚理你班垃圾五毛咩

喂，五毛都會有外星人㗎咩？

公眾
公投左未啊?
比廢老打叫做到野?
到頭來咪又係要借政府個手檢控佢
仲要真係告得成唔放生先講
原來到頭來都係要靠政府

英領
中書商
poly
反150
美領
天星
東涌

次次都好好睇睇
你唔恨得㗎喇五毛

咁你話我知實際成效係乜啊大陸間碟
我梗係唔恨啦
我都準備移民去美國同盟國啦你仲要坐係佢門口好似乞依加求人

補多句
莫講話你冇料去西方國家
你有料就唔洗去大陸做野啦廢物
你唔恨得咁多架啦大陸間碟

所以你嘅邏輯係只要香港未獨立
我就衰過你做鍵盤五毛吖嘛
明哂
香港細國梗係乞美國啦
唔通美國乞香港咩白痴五毛
唔乞就俾中國食埋
不過都係你想要㗎啦五毛

我係睇死你件大陸間碟冇可能做到啊
你連係小小連登都要玩雙重標準
對住件廢老又只係識企係度比佢打之後諗住靠政府告佢
我係睇穿你份人垃圾冇膽
唔係你都唔會去大陸做野啦根本你就只係廢物一件
冇成效就係冇成效
幻想自己有日做到?
到你做到先來講呢句啦
你連年廢老都唔敢打
仲係度發夢

嘩單嘢搞咁大重唔快啲出post收錢五毛?

。

我要個虛報學歷嘅都唔想多個五毛

俾個葛佩帆你好唔好?